[ThankYouJames!]皇家馬德里球迷吹水區(106)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

歡迎留圖加入

皇家馬德里 2017-2018賽程(by 潺仔巴打)

皇家馬德里 3月賽程

西甲
04/03 03:45 基達菲 對 皇家馬德里
歐聯
07/03 03:45 PSG 對 皇家馬德里
西甲
10/03 20:00 伊巴 對 皇家馬德里
西甲
19/03 03:45 皇家馬德里 對 基羅納

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

Very welcome:
All French especially Zidane
Kane
Lewan
Hazard

Ok welcome:
Salah
DDG
Alisson

屌你老母

講定先啫

See James in new league

yes , wish James happy

88沾屎

Topic辣左火頭 Donate ky x 2 to 樓主

有無人今晚睇友賽

大戰連場

Spain XI: De Gea, Carvajal, Pique, Ramos, Alba, Thiago, Koke, Iniesta, Silva, Isco, Rodrigo

你唔洗訓？

Welcome Werner.

Isco好適合打巴塞

洛迪高入波
佢有無代表皇馬上陣過?

幾耐無睇波? 拉膠皇馬踢咗中堅好多年啦喎
仲以為佢係右閘?

錯post,講緊無線個講波佬

好似踢b隊

小白 isco koke silva玩控傳 玩組織勁到

c朗90"追和

Cup

c朗96"反cup

勁到呢 呀朗

牙朗

朗

朗真係goat

90+2',90+4'

慢鏡睇真係冇越

埃及班防守球員縮番後
無越

我朗笑到最後

西班牙打德國好撚好睇
Werner幾勁

我朗勁撚到

Welcome home James!!!
Back to Madrid

bb

轉ac 轉成2分鐘，渣架

邊有你甘勁

頭鎚入波唔計 牙朗好渣

oh 我的寶貝

咪再笑鳩白啦我都戒左

我屌你牙

五月仔u21 入咗三粒
不過都繼續係後備

賓周馬最撚勁

u21我落場都得啦

屌你老母
占士2助攻反cup世界盃超級大熱門法國冇人提

ThankyouJames

tap-in + 禁區內 + 頭搥 + 友誼賽，全部唔計呀！

D人邊敢提

換走左主力唔計

攻中黎講我諗唔到世界上邊個勁過占

補時太累，唔岩feel

英欺

美斯防中黎唔計

辛仔

駁唔到

搞笑？

為了培養牙新 南美人只好犧牲

皇馬不配擁有哈美斯

真係笑左出聲

迷沾不願面對現實

拜仁幾時先宣報買斷占士？

靠隊友唔計

Welcome back James

In the wet dream

其實都有既 施華咪係

琴日占係咪打4312個1位

講事實也被負皮

ThankYouJames!

牙維咁快幫佩仔笠波衫

牙維笑容幾似沾屎

牙維令仔好多

Welcome back James!

Lebron James

覓腸抄我

Real Madrid 'interested in Manchester United star Marcus Rashford' as search for new striker continues

Real contacted Dzeko in January

屌奶星 琴晚占屎咁勁

go napoli la diu

咁勁都係留喺拜狗好 費時皇馬配唔起佢

Welcome back to Madrid, James!

Welcome back to Madrid, James!

以拜淫球員身份

占

士

洛

迪

古

斯

好

波

又

樣

靚

淫賤

仔

「我的兒子離開皇家馬德里，轉投拜仁慕尼黑，做得非常好，他在德國過得十分快樂。我看到他現在的生活很平靜及愉快，最重要是他在場上有表現。」占士洛迪古斯（James Rodriguez）的父親威爾遜表示。

CHING HO BALL!!!!!!!!!!!!!!!

占士老豆嘗糞吧！！！

講得好!!!!!!!!!!!!!

回家就好上加好！！！！

今次要撐維

次次都撐

你最25🤥

不了

Why always discuss James?

你同你兄弟630幾時走

I will stay and 630 not welcome

630同占屎一齊送去拜狗啦 byebye

已經見到真名王係拜區出沒

古土吃屎吧！!

死25

死拜狗

真名王才是真正25 已經為了拜仁慕尼黑背棄皇家馬德里

見到師兄終於重新做人好感動

g你唔25夠忠實啦迷雲黨

ozil welcome back

Welcome back to arsenal

搶走我ozil 你是最仆街

成個皇區日常除左互咬就係沾

Welcome Lopetegui

真名王做緊gym唔得閒負評你

Lopetegui be Zidane assistant

牙朗狀態紅箭緊
去到世盃仲有3個幾月踢,場場踢足頂唔頂得住架

拉莫斯追貼聖卡斯紀錄：佢震緊啦

【體育】沙治奧拉莫斯於周五對德國錄得第150頂狂牛喼帽，他笑言紀錄保持者卡斯拿斯已在顫抖。

西班牙周五在杜塞爾多夫與德國各一言和，是役為狂牛後防大將沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）第150場國際賽，他賽後笑言：「他笑言紀錄保持者卡斯拿斯已在顫抖，不過，卡斯拿斯的數字很難超越，我為追趕這紀錄感自豪。」

歷來為西班牙上陣最多場數紀錄，由卡斯拿斯以167次保持，而13年前18歲對中國時作國際賽處子戰的沙治奧拉莫斯，若無傷無病或可在兩年內追趕。

德國鬥西班牙，顯然是周五其中一場戲碼最強勁的友賽，西班牙僅6分鐘就由恩尼斯達交出美妙助攻，洛迪高摩連奴左腳射成1:0。德國戰至35分鐘，由湯馬士梅拿在25碼外遠射扳平。

welcome dybala and lewan

00後真係冇乜思考能力
仲話識乜9批判性思考wo

主席唔做假膠了

BAYERN TO TARGET KANE?

Bayern Munich will target either RB Leipzig forward Timo Werner or Tottenham's Harry Kane if Robert Lewandowski forces his way out this summer, according to Marca.

Lewandowski has been linked with Chelsea, Man Utd and Real Madrid among others, and Bayern are reportedly working early for a potential replacement.

GIGGS: BALE SHOULD STAY AT REAL

Ryan Giggs believes Gareth Bale should remain at Real Madrid beyond the summer, despite talk of a move back to the Premier League resurfacing.

Asked whether Real remains the best place for him, Giggs said: "Yes. I went to see him against PSG [in the Champions League last-16]. When you go there the aura around the club, there are only a handful of clubs who have got that.

"So, of course, you want to stay there. He's won three Champions League titles, the proof is in that. When you are at clubs like that you are always going to win things."

btw圖係偷on99王

lin王

on99王 ON撚9

真.真名王

lin王係高質會員黎

趕走劣質畜生球迷 有冇手足正評支持

真 除左迷鏝無缺點

真正的25

撐牙禿

今日我就捉鬼

躝!!!!!!!!!!!

飲士水

Red pill or blue pill?

若這一束吊燈傾瀉下來
或者我 已不會存在

原來係同皇馬恩斷義絕唔係同占士

即使你脫髮
亦不需食水煙

迷占不迷拜

真名王背叛左我地

25狗躝

原來你平時説人二五仔是説自己

你假扮迷占再日日反占
份人生性無常

禾=呂布

熱狗同心

睇黎你好好打

正評=我永不再出現於連登
負評=挽留我

挽留

永遠回拜區

一人一支可樂 覓膠今次有口福

12點半前公佈結果

有冇琴晚james精華 太夜冇睇

結果分析如下:
有9個傻鳩以為投下票我就會走
有6個係真皇 是好兄弟

打得J多冇益的

死迷雲狗躝回阿狗投票區

股票

正評=所有除左皇馬以外
仲支持多過一隊球隊既雜種狗全家死絕

負評=假皇專用投票區

1:03

點解正係著眼係一D負面野

留on99王一命ok？

諗諗下都係唔好了
如果死哂個po可能得返我

屌啦星禮拜六晚冇波睇真是好悶
得我呢d真毒流連

占士食撚屎

Welcome Kane

Welcome back James
Welcome to Monaco

no he get away ,lewan is coming

針對占士有甚麼好處

Kane plan A
Lewan wait

你針對isco

yes sun of bitch

我曾經好支持ISCO
對佢恨鐵不成鋼

唔係話踢得特別好 btw中間扭人 又比佢護到波

1:01 真心笑左 省完個黑人jj 之後自己仆街
睇3次 笑3次

占士就係個種你話佢踢得唔好
但佢就會比一兩個入波助攻出黎既球員
睇返2:28
只要一見到有空間占士就識得走
而比空間占士既代價係好大的

占士走左架啦

你撐拜

自殺式襲撃

你已經死了

拳四郎

我肌肉似多奇

一比空間占士連皇馬都走埋

James係時事台咁搶口

我地皇區手足係咁

迷沾嘅都係鳩鳩地

唔夠班！

Werner未成熟 迫唔走賓周

賓周啲吹功咁成熟，傾同利雲都唔夠佢黎啦

咁不如買勇仔

見到有傻鳩著賓施馬波衫

sexman/on99王

踢街場都見有南亞人著賓施馬

法國人強大了

摩迪提前歸隊

◆

施丹在本輪國際比賽日中運氣不錯，因為他的所有皇馬主力球員都沒有受傷，隨著摩迪的提前歸隊，法國教練可以又鬆了一口氣。

在與秘魯的比賽後，皇馬中場被允許不用隨隊參加與墨西哥的友誼賽，提前回到馬德里。

摩迪不需要與國家隊友一起奔赴達拉斯，他將在未來兩天返回馬德里。高華錫則繼續留在球隊內備戰下一場友誼賽。

皇馬和克羅地亞都希望看到健康的摩迪參加今年夏天的世界盃。在與巴黎聖日耳門的首回合比賽中，摩迪拉傷了肌肉，並因此缺席了之後的幾場比賽。

皇馬2018-19賽季計劃：一名翼鋒，一名前鋒……

◆

皇家馬德里正在對歐聯再次發起冠軍衝擊，這也是本賽季球隊唯一能夠爭奪的錦標，他們有能力做到這一點。不過，現在球會已經開始考慮下賽季，他們開始針對於此作出了新的計劃。

球隊內的一些球員在去年夏天開始時希望能夠得到一些出場時間，比如阿查夫、洛蘭迪、華利祖、施巴利斯和馬約拿，不過在夏天，他們中的一些人將不得不離開。

球隊新賽季的計劃有施丹一起參與，雖然現在法國人並未就他本人的未來發表看法。施丹希望球隊能夠引入一名右後衛、一名中堅、一名中場球員、一名翼鋒和一名九號球員。法國能信任基羅·拿華斯，那個與他一起贏下兩座歐聯獎盃的人。

防守球員

馬德里決定收購一名右後衛和中堅。本賽季，阿查夫和華利祖出於不同的原因，在取代丹尼路和比比的位置上並沒有達到人們期待的水準。

在卡華積因為心臟問題缺席的那幾場比賽，阿查夫被迫快速適應，剛開始他的發揮不錯，但後期開始慢慢下滑。皇馬將以外借或者加入回購條款的方式將阿查夫派出去鍛鍊，希望能挖掘出他的潛力。

白衣軍團的目標是簽下皇家蘇斯達的奧迪里奧蘇拿，需要4000萬激活他的違約金。

華利祖的情況比較明顯，球會對他寄予厚望，但本賽季球員飽受傷患困擾，沒有發揮出真正的價值。皇馬將在轉會市場上繼續搜索，以免在明年的一些關鍵時刻需要將卡斯米路或者一名中場臨時安排在他的位置上。

中場球員

23歲的馬高斯·洛蘭迪在上賽季的艾拉維斯完成了出色的賽季，但來到馬德里後卻被人遺忘。本賽季結束後，球員和球會將會進行談判。皇馬的計劃是啟動奧馬·馬斯卡爾的回購條款，然後將他再次出售。當然，這取決於洛蘭迪今年夏天的決定。

9號球員

利雲度夫斯基是皇馬在今年夏天的首選，多年來白衣軍團一直在追求他。利雲目前的態度也讓轉會比以往時候更加容易實現。施丹已經出售，皇馬代表已經與利雲的代表進行了會面。

在名單上的另一個名字是添姆·華拿，在週五晚上與西班牙的比賽裡他發揮很好，今年夏天的世界盃是出色球員展現自己的平台。哈利·簡尼是又一個選擇，不過這似乎已經不太可能了。

翼鋒球員

皇馬的重建計劃不僅僅涉及到賓施馬的替身。皇馬的引援名單上有沙拿的名字，埃及人在本賽季有28個入球。白衣軍團已經和他的經理人進行了接洽。

當然，皇馬並沒有忘記夏薩特，還有尼馬。皇馬和尼馬的父親以及律師談過了尼馬目前與巴黎的合約，不過他的合同裡的解約金讓巴西人的到來充滿了難度和複雜性。

冇波睇真是好痛苦

係 特別係你d廢青

傑斯：“巴利可以用各種方式入球”

◆

加利夫·巴利在週四成為了為威爾士國家隊入球最多的球員，他的國家隊主帥對他讚不絕口。

前曼聯傳奇球員將他與基斯坦奴進行比較：“巴利是個天才球員，你給他空間他就可以帶來回報。”

“他可以用各種方式入球，巴利與基斯坦奴·朗拿度有很多相似之處。他們最初同樣都是作為翼鋒出道，現在都成為入球機器。”

對於巴利的未來，傑斯表示所有的頂級球員都希望留在像皇馬這樣的球會。

“當然他想要留在那裡。他贏得了什麼？三座歐聯獎盃！當你在這樣的球會，你總是能不停地贏。”

威爾士目前正在備戰國際比賽日的另一場比賽，週一對陣烏拉圭。

聽日默書冇溫過=.=

寫係手掌唔識睇下咪得

佩奧爾 : 尼馬去皇馬冇問題

前巴塞隊長佩奧爾表示尼馬要過皇馬沒有問題，但認為他應留在PSG。

今季才以破轉會費紀錄由巴塞加盟PSG的尼馬，一直傳出下季會轉投皇馬，更有指尼馬簽約是說明如果有機會過皇馬就要放人，前巴塞隊長佩奧爾表示沒有問題。

「我認為他加盟皇馬沒有問題。」

「我看不出任何問題，他是專業球員，轉會沒有問題。」

「不過我認為他要離開PSG不易，始終PSG用了很多錢簽他。」

佩奧爾跟尼馬在2013-14年球季合作過一年，之後就宣布退役。()

Dybala kane done deal?

全部生字都唔識唔夠位寫

寫埋落條J度未多2隻字

Only Hazard done deal

james done deal to join bayern ?

James 要證明光頭佬錯更加要留係拜仁慕尼黑

Marcos Llorente has decided to leave Real Madrid this summer in search of more playing time. Real Sociedad want the midfielder and Odriozola can be included in the deal. The other club that is interested in Llorente is Eintracht. [as]

哥倫比亞人係其他聯賽一樣可以證明自己 不一定要係西甲

Ok deal

bye

good luck

m.洛=女人型版mandy

mandy=西甲最佳中場

沾屎=MANDY

一齊躝啦咁

占士以皇馬球員身份贏 唔同

BOTH敗走 同

巴利：贏中國盃意義重大

威爾斯球員加里夫巴利表明為國家盃贏下錦標，比起球會層面來說更具意義。

威爾斯周四憑加里夫巴利（Gareth Bale）個人連中三元下，以6:0大炒國足，殺入中國盃決賽，將與烏拉圭爭冠。賽前巴利揚言，代表威爾斯贏得錦標，感覺別具意義，比起球會獎項更意義重大。

「贏任何獎項感覺都良好，但為國家隊拿下冠軍，感覺更特別。球員總是流著國家的血，並寄掛著國家，總想做一點事令國家感到自豪。因此就算是現在的中國盃、又或是歐洲國家盃或世界盃，為國家贏冠軍都是重要的。」

巴利續說：「贏波應會令國家世界排名提升，但賽前我們準備功夫仍有很多，烏拉圭是實力強橫的對手，戰況一定很困難，但我相信只要球隊交出表現，將可勝出比賽。為威爾斯取得成功是很美好的事情，我們會盡努力爭取。」

如威爾斯周一晚順利擊敗烏拉圭，將會是巴利效力國家隊的首項錦標。另外國足對捷克的季軍戰，將會在周一下午時間上演。

占士話哥倫比亞贏法國不代表什麼

哥倫比亞在友賽以3：2擊敗法國，但占士洛迪古斯指一場勝仗不代表什麼，不希望球隊因此自滿。

哥倫比亞原本落後2球，但後上入3球反勝，占士交出2球助攻也有功勞。

不過，這位拜仁慕尼黑球星指一場勝利不代表什麼，希望球隊不要自滿。

占士說：「這是一場美妙的勝利，法國是今屆世界盃熱門之一。如果我們保持水平，去到決賽周也不會怕任何對手。」()

講得好 可惜d fans 已經打哂丁 前世未見過助攻咁

拜仁慕尼黑球星好波

記者沒有錯

又趁真名王做GYM中傷沾屎

Zinedine Zidane has told Llorente, Dani Ceballos, Jesus Vallejo and Borja Mayoral they are not in his plans at Real Madrid and will be free to find another club in the summer. (Mundo Deportivo)

屌你老母比比???????????
收條垃圾華列祖以為你會用佢
哩家話not in plan??????

覓腸反骨

真係想操死拉膠 華仔 拿袓

呢件仲玻璃過BALE

見到金毛行得走得就知道係隊醫問題
幾時肯炒?

仲懷念比比係咩心態
根本光頭佬收番華利祖放走比比呢個決定就無錯
至於華利祖咁撚玻璃就真係無人預計到
如果當初比比肯續一年約既話一早續左啦
佢最尾嗰年已經開始多傷 仲續兩年？
真係好波既續完一年自然會同佢再續多一年架啦
宜家買過個年輕中堅做第二後備養下好過啦
正選主力用拉隊+華仔夠做 後備又有拿祖

施巴真係好可惜

夠做
只係屎忽撞棍咁岩撞正3個中堅輪住傷停+鐵人拿祖

咁正常一隊波都係4-5個中堅既啫

施巴

而家記者真係好唔專業

good luck 女人洛 掃把 and 細華

我好懷疑果陣比比有冇傷
明明上季係皇冇得出 但國際賽又正選上陣
仲要輕鬆踢

哥倫比亞人要證明活得比Zidane好

拉膠傷／無態都夠死，ON99

有咩中堅好買

拉膠算小傷 最怕佢累積黃牌過多停賽

最強中堅已在陣中

之前比利時個拿樸迪幾唔錯 又後生
但比人買左
而家中堅最好睇下德甲果邊

@球王賓施馬

洛蘭迪希望離開

◆

根據《阿斯報》的報導，馬高斯·洛蘭迪由於一直缺乏上陣機會而感到疲憊，他想要在今年夏天離開。

皇馬中場球員希望在轉會市場上找到下家，《阿斯報》稱皇家蘇斯達和法蘭克福是可能的目的地；該報導稱，白衣軍團可能將他作為購買奧迪里奧蘇拿的籌碼，或者外借至法蘭克福；後者與皇馬頻繁地進行過青訓交易，比如捷西斯·華利祖，他們陣中還擁有從卡斯迪拿轉會而來的奧馬·馬斯卡爾。

馬拉加也傳出對西班牙U21國腳的興趣，但安達盧西亞球隊本賽季在聯賽中戰績堪憂，即將降班的他們似乎已經退出了對皇馬中場球員的爭奪戰。

洛蘭迪的整個職業生涯到現在為止都是皇馬人，他在2008年加入皇馬青訓營。上賽季他曾被外借到艾拉維斯，憑藉優異的表現本賽季被皇馬召回，本賽季出場942分鐘。

正係識tah

走啦
最好set回購

有預感施巴一離開我皇就會大爆發

老閪都要有回購

拿樸迪唔是法國人咩
曼個個啊嘛

比利時定法國牙

welcome dybala ,i love u,baby ,u very good ball

浪費C巴青春

Very ging

拿樸迪法國佬黎
打fifa一定買佢返黎搭華仔

施巴如果接到摩迪班你過幾好

Real not planning Icardi talks

Real Madrid will not be opening talks over a possible deal for Inter striker Mauro Icardi, reports Ok Diario.

Bale keeping door open to future China move amid Real Madrid exit talk

Bale told reporters while on international duty at the China Cup: “It’s a great country with great people.

“In terms of the future I’m not too sure, I haven’t really looked that far to be honest.

“But I’m sure that if I ever did come I’ll be looked after very well.

“Whenever I come to China we always have such an amazing reception from the Chinese fans. They’ve been very welcoming to all of us, not just me. They look after us really well.”

希望買就買D成左型嘅球員 再學爺爺咁玩乜鳩幼幼超級新星 只會似今季咁on9

@施治覓腸

講還講唔好搞著爺爺

出都唔比人出
根本冇玩過幼幼咁濟

Odegaard: Madrid for preseason

Martin Odegaard reveals he will return to Real Madrid ‘for preseason’ but insists he has never regretted joining ‘the best team in the world’.

希望22 23歲可以學成歸來

我講o仔

依家o仔點都勁撚過垃圾機師

太誇張了吧

打皇雙翼，最基本要識傳中，無論傳中定盤推，o仔點都勁過機師
o仔唯一輸嘅就係速度，機師下下達陣，一係就傳波比人推甩波

上半季個機師就話姐
2018個機師好失禮你咩

迷雲=真阿

機司=皇馬魔翼

光頭佬幾時送禮

機司=新迪馬

賓周馬對馬體會都1扭3啦，好失禮你咩

Thibaut Courtois on repeat:

✔️ “I still have a year left on my contract and I’m feeling good at Chelsea.”
✔️ “I know that I will play for Chelsea next season.”
✔️ “I’m still proud to be a Chelsea player.”

(Sporza)

Pjanic (sanction), Benatia (sanction) and Sandro (injury) will for sure miss the first leg against Real Madrid while Chiellini and Khedira (both injuries) are a doubt.

g持佢長留轟

所以話迷沾真是戇鳩
睇返機師2018個數據先出聲啦

占士就路睇數據，機師就睇數據
力架無腦係真

講緊機師關隻死拜狗撚事咩
仲有機師2018對貝迪斯 基羅納都有貨交
唔係你隻沾屎對弱旅刷數據

仲有o仔crossing根本唔係強項
佢左腳仔踢右邊唔順腳傳中
佢踢內切翼效果仲好啦

講緊皇馬球員關你獌狗叉事咩
占士就刷數據，機師就唔係刷數據
獌狗同疤狗本是同根生，龍門任你搬

獌狗折墮到迷機師

當年奧燒同迪馬咪又係左腳踢右翼，戇撚尻

其實邊個當初屈9牙維係獌狗

佢自己迷摩，洗撚人屈咩

渣維=黑B？

奧燒係皇馬撚係翼
肉盾內切翼黎 仲要識rabona
仲有鳩射3兄弟個名點黎啊戇鳩
你都係返過去時事台鳩up啦

=范加爾

又係你自己話o仔傳中勁過機師
明明o仔小範圍突破同視野更勝一籌
左腳冷箭亦唔係差
搵佢踢傳中波

奧燒係摩佬時期無打過右翼！？你係咪迷摩咪撚到濛撚左

得啦，機師最撚勁啦，死獌狗攬撚住機師打飛機啦

無肉盾咪踢右翼囉
仲隱形隱到仆街

永恆的formula

你所講嘅垃圾企得仲耐過沾屎

係

同皇區迷沾永遠得嗰3個刷正負評一樣

咁又點！？光頭佬用人唯親，幻幻買返黎唔用，中場用死個3個，唔用就代表廢！？
照你咁講師機勁撚過好多人啦

真名王朝早忘於工作

咪睇返機師同沾屎對手囉屌
貝迪斯基羅納雷加利斯全部贏過垃圾皇
16強對巴黎又有助攻

又屈
呢d正負評唔關我事的

唔係勁撚過好多人
不過事實機師並唔係你講到咁“垃圾”

岩岩先起身
要返晏

你話講數據呀嘛，占士係皇做出助攻，入球都雙位數
機師呢！？

上半季真是好垃圾

not gay not funson

光頭佬問題

2018先叫交返水準黎有撚用咩，上半季因為佢後備出場失誤比人反屌絕殺幾次，失分失到咁撚樣都好意思講佢勁！？

我睇到嘅起碼3場，本來贏緊，就係換機師出黎，交失波比人反攻，之後比人絕殺追和。3分變1分

有冇沾屎臨走前對前10既數據睇?

開埋邊3場啦
佢同辛仔442踢得順個幾場你就唔睇?

對西維爾3:0，兩入球
無james 輸西維爾

又玩唔計

講緊上半季，你講2018把撚咩
我當下半季，全部贏哂，個冠軍都係我地到啦

上半季C朗入唔到波
失波又唔助守
比人反屌絕殺你唔屌 ?

都話獌疤本是同根生，龍門任佢地擺

人地一開始咪話“2018機師好失禮你咩”

難分真與假

講緊機師你搬呀朗出黎把撚咩，為左為護機師，你要搵埋呀朗黎講嘅，咁我輸囉

咁佢針對2018嘅表現咁我都可以針對賓周馬對馬體個一場神來之筆

我屌C朗牙

更何況賓周馬2018都好撚勁

難分d咩

無其他???

機師2018之外，無其他！？

用下腦啦弱智
唔講以為2018踢左一場

都冇得出

唔識入波嘅前鋒要黎做乜?

橙
去拜仁咪有得出

啱呀，賓周馬2018carry我朗
瘋狂助攻

2016下半季夠皮?

數據！？

兩個上半季都一碌柒
下半季一個大爆發一個唔係“垃圾”
點解唔講得?

下半季，我皇追到疤狗拎冠我迷機師又點話

可能去到沾屎退休
迷沾都唔會散

今年我皇拎西甲我迷師機

無下半季得全季
4G6A
場均2.1tackle 1interception
仲要後備多

嘈緊o仔機師 無啦啦彈個沾屎出黎
牙維彈個c朗出黎就屌人做咩講其他人

大家比面小妹 一人少句ok?

廢事講多兩講摩佬又屌柒我
機師根本無你所講咁垃圾
做後備夠做有凸
又肯同你落場跑
有時係就係達陣 有時佢都-6助攻
唔明話清佢做乜

u 25仔

10場屎波兩場好波，失分多過3分

u2

只要機師肯認命打下d契弟波打後備係可以

你都痴撚線
你望望whoscored個評分先出聲

公道講句 其實機師喺下半季玩地波傳禁區頂後都ok嘅
不過要靠佢做助攻反cup/絕殺就死得
已經有幾場要絕殺時斷喺佢到
一係扭失 一係扭出界 再唔係就斬高波斬唔起
今季仲有兩場因為後期喺佢到斷再俾人反cup/追和
咁就失幾分

評分係有用賓周馬都做球王啦

真名王入完拜區留言 成浸狗除

掉返轉講
有時係靠佢鳩鳩下開紀錄
你要知道今季西波皇唔識踢下風波
未去到“垃圾”

佢肯唔扭波死去is ok

25 vs 25

你成陣25除

whoscored評分kroos都高分過摩迪添
實際又真係有用過摩迪咩

你係咪google都懶得用
賓狗whoscored個分咁撚垃圾點做球王

佢慘係佢成日要搏表現，失埋d無謂波

whoscoredj isco都高分
但出佢贏唔到

爆閘

呢個真

最撚憎機師成日想上位搏表現，有波又唔交，一味尻衝，控球權都比撚埋人

卻老直接助攻多過摩迪加分多d有咩咁出奇
同埋機師唔撚係2場好波咁少

咁佢肯傳肯交肯搶個陣你就唔提?

不了 賓狗是垃圾

上半季佢肯咁做就唔會輸疤狗15分咁多啦

其實機師肯做下把位係踢得唔錯嘅，上半季閪 下半季好左都係事實黎，肯打後備的確唔差嘅

佢唔好搏表現咪好囉

乜撚都入曬機師數
光頭佬戰術失敗
c朗啞火
賓狗垃圾就通通都唔關事

喂鳩白捉返你寶貝返屋企未牙(｡-_-｡)

盲反到

你分身話佢“垃圾”喎

o仔>機師
連迷雲狗咁撚on9都唔認同啦

同你反占一尻樣，咪尻都入占士數

佢而家直頭話機師累到成隊波輸緊15分

我屌你個閪呀

你貼出黎睇下囉

係 季初用4312 機師無份踢
唔落場累到隊波輸

幾次都贏緊波，跟住換左機師入黎就變失分，一定唔關機師事啦

贏波全隊功勞
輸波機師硬食

證明唔係分身

你淨睇上半場！？定係無睇波一？

拉膠又生

咁我咪同你講左C朗囉屌你老母loop撚夠未啊傻鳩

最撚衰都係你

你老味咁你成個2018咪訓撚左 ?

你地分身圍內嘈贏先出黎啦

人地講季初
你醒未！？

你同你寶貝用左幾多箱ky 隊屎頭牙

屌你老母 人地一開始啊豉椒炒蟹係講緊
“機師2018好失禮你咩”

再屈分身我打鑊你

你老尾你訓撚醒未啊

屌

迷占一人一個可樂樽都幾過癮

打9佢啦係我唔忍

Agree

25

如果成個西甲淨係計2018我老母比你任屌又點話，淨係2018勁係咪拎到冠呀！？
2018贏撚哂係咪拎得返個冠軍呀，機師2018carry呀，西甲邊個榜首呀！？
機師咁撚勁2017去撚左邊呀

feel 到維子腳震了

第一個清算你個25jai

Top 5 Most Emotional Moments For Every Real Madrid Fan

咁C朗2017上半季去左邊?
盲反可唔可以收收皮

仆街摩佬上水

咁成個西甲就淨係計上半季？
選擇性計同小花迷話朗d tap in唔計有咩分別

摩佬越反

2018，2018，2018，2018，2018，2018

2018勁有撚用咩，尻撚左半季講2018

2個月好波就抹殺之前嘅派膠！？

再見新mandy

你係咪講緊C朗???

無錯上本半季成隊都尻
機師係特別尻個個，次次後備比場無貢獻，交失波比人反cup，2018吹湊佢！？
咁多個唔吹湊吹湊個派膠王！？

He's got 18 goals in 11 games played so far this year.
Cristiano Ronaldo bagged another four-goal haul against Girona and is cementing his place as the top scorer in 2018 amongst the top leagues in Europe. The Real Madrid forward has had a spectacular start to the year with 18 goals in the 11 games he’s played. In the Spanish league, he leads the way, ahead of Griezmann (12), Luis Suárez (11) and Messi (10). Outside of Spain, his dominance sees him ahead of Salah (11, Liverpool), Neymar (9, PSG), Immobile (8, Lazio) and Lewandowski (8, Bayern Munich).

The Madrid forward is on a fantastic run of eight consecutive games scoring. Cristiano has not stopped scoring for more than a month, with the run beginning on 10 February against Real Sociedad, netting 17 goals along the way. During this streak he also scored three goals in the Champions League tie against PSG. Taking into account the full season, Cristiano has notched 37 goals in all competitions.

C朗射極唔入都唔算特別鳩?
仲有無人專登吹奏機師只係你盲反

屌你老尾 都冇開你波就鬧鳩我

不敢

收嗲啦雪櫃人

機師後備上場無貢獻定牙朗踢足90分鐘射極唔入鳩d
講鳩既話根本上半季連牙朗都鳩
宜家踢左2個月好波就吹奏
支持夏天賣埋朗佢

屌 原來嘈左咁多版
可能我講得唔好 我應該講埋機師2016-2017都唔差
其實我講機師2018好失禮你咩
純粹因為我見你搵個19歲+唔同位置+未見過大場面既O仔黎話佢勁過機師 覺得好唔合理
做球迷 最均真就係要踢得好就讚 踢得差就屌
2017-2018上半季有幾場主場失分 臨尾機師連人帶波達陣 浪費最後一擊機會 固然值得比人屌到反皮 我個陣都有份屌
但下半季佢做到野 加埋2016-2017成日出到靚波比中間 呢d好表現都唔應該比人抹煞

至於你將今季上半季係咁失分賴晒落機師到就更加唔明
唔係話機師無責任
但你有無諗過仲有其他原因？狂用4312呢？isco無態呢？賓狗同牙朗食晒屎呢？積仔心包炎要焗用十年球迷最愛既hakimi?
我只係想講 機師唔係一個頂級球員 但唔值得比人講到狗都唔屌囉

去到下半季冇起色既只有兩個西班牙人
一個靚名王
另一個

細華

ching ho ball

以為講5月仔添

5月仔帶帽

On99

上半季成班圍爐屌機師，講撚到好似得我一個屌機師咁

得你一個下半季都仲屌緊

咪係

上半季得少數高質會員屌isco

上半季除左拿祖 有邊個球員未比人屌過？
有人改埋名叫毒瘤卻奧斯啦

其實上半季失分我會認為施丹排陣出錯失分問題多過個別球員問題
未開季我已經一早講過唔可以成日用4312

自己意志

Asensio>>>>isco

假名王早

上半季係呀全世界都屌緊機師 我都屌緊
但返去最基本既問題
就係佢點柒都柒唔過不斷下滑仲霸住正選既賓狗
亦都唔會差過未上過大場面既O仔咁姐

98我屌你牙

下半季都有出442啦
證明左真係個別球員問題

+1

yes benshitma

WHY

雖然機師係有時柒下柒下
但點都勁過o仔幾班先

佩狗打手搵你

而家施丹都已經棄用左伊斯高做正選
不過老實說話442咪又係重疊左c 朗同賓施馬，如果要講我會想4231，就算唔係都寧願用433仲好，賓施馬活動能已經下降左好多，佢後備輪換先啱
其實呢，占士返到黎都係無位啱佢打，占士既最勁既位置係影鋒，攻中以佢既技術始終唔夠，然而皇馬已經好耐無影鋒呢個位

迷占不願面對

4231辛仔打CAM
總覺得辛仔踢左翼有d嘥

你就打手

改呢個名係因為卻奧斯條撚屌係hea守喎
屌奶星下下都守喺個波後面
唔只一球係因為佢眼神防守失啦
剩係計上場 印像中都有一球係因為佢守死球mark人用眼mark 要爭頂時跳都唔跳 逼都唔副下先失
佢嘅所謂控制比賽節奏只有控慢冇控快
應快攻又控返慢
斬波又高又慢
離頂級中中仲有距離
家下贏波咪屌少d

我諗用442係因為無人打到單箭頭
牙朗要拉邊先勁 賓周活動能力大減 一個人打唔到最前
所以先焗住要打雙箭頭 等佢2個互補
夏天買到傾就可以打番433了

正呀 原來出左完全封鎖
以後show blocked user同quote都唔洗睇到

你錯了
今年軒SIR將占士改造成頂級CM

agree 廢既

630安心上路

真正單機

可以出公海share俾受影響嘅巴打知

有得完全封鎖

阿po手足來發賀電

o仔似係辛加伊,妹得黎又識放下直線,有少少速度,但又唔及辛咁快,射術又係差少少咁,勝在超級後生
睇下佢同nigga邊個會跑出

期待阿維多過o仔

即刻更新左 第一時間block左肥屍同數字狗

nigga應該勁d o仔荷甲都冇乜表現

阿維有時上到報紙 o仔有冇人知都成問題

o仔上親都係見到佢負面新聞
係得一次半次係因為入靚波

少新聞咪好
比佢專心啲
哩家中場咁多人
你都唔會prefer o仔哩個歲數係皇馬踢架啦
低調啲咪仲好
你睇迪比個陣個個都話新c朗
以為自己真係好好踢
波底都仲ok嘅佢
但個心態真係唔得
包皮咪又係個陣個個吹奏
以為自己真係天王開天價週薪
少年得志真係影響好大

（sor 好似吹得太大）

聞到630既味道 可惜睇唔到

笑而不語

包皮法甲13g8a
當然法甲水平
但係點會講到好似depay level
唔知以為佢踢緊中超

630之死

又有兩個REPLY唔見左

馬撚 16goal 4assist
Depay 10goal 6assist
差得好遠咩

講緊同一個年紀嗰陣

重點都唔係講緊同一年紀個陣嘅成就
Focus 返係心態問題啦
就算depay由始至終都唔係一線球員
問題係佢嘅心態搞到佢連一線尾都未必上到
佢仲要只係係荷甲有小小表現就以為自己好有料
包皮當然天份成就都好過佢
18 19歲就一個人打爆左鏝城
不過佢都冇資格拎咁高人工啦

Real Madrid are extremely excited about Vinicius Jr. specially with his hot recent form and his physical evolution - he gained 5 kilograms of muscle without losing his speed. Everything indicates he’ll join the first team mid July for preseason. [marca]

Rummenigge [Bayern’s CEO]: I’ll gladly accept any bet that Lewandowski will stay at Bayern next season. No one can sign a Bayern Munich player against Bayern’s will. [kicker]

牙維ho ball

左維右o 黑白雙剎

佩仔想買果d全部球會都唔肯放人
宣佈永續賓狗

Super!!

no problem, Kane is the true life sky son

努力返工啦u

IT狗唔需要努力的

有無手足知道邊到仲有皇馬件白色綠間褸賣！？

連仔好波 個乜撚野何B仔係邊

你褲浪中間

真的要完全封鎖數字人

連仔ho ball 我依家真係咩都睇唔到

Thank you 630!

同鳩白仆緊野

我屌你老母

如此緊張

shut the fuck up,lewan sin is the real life sky son

how to 完全封鎖??

睇款佩狗都係世界杯睇邊個勁先買
咁dybala kane 都byebye了

更新lihkg
係 show blocked user 630 隔嚟有得揀完全封鎖

咁james 一定返黎

第一個就拎某人試新功能

專業！拉莫斯添丁後照操練

【體育】弄璋之喜！沙治奧拉莫斯妻子Pilar Rubio周日誕下麟兒。這名西班牙國腳在周一照樣出席操練，獲教練盛讚。

「很高興向大家介紹Alejandro，他於6:24pm出生，重3.1公斤，母子平安，多謝大家，我愛你Pilar Rubio。」中堅沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）在twitter分享了3人的首張合照。Pilar同樣在twitter公佈這個好消息：「感謝我的最愛——拉莫斯，你對我不離不棄，感謝他對我所有的感情。」

這名31歲皇家馬德里隊長與40歲的電視節目主持Pilar在2012開始拍拖，2人早已育有2名兒子Sergio及Marco，現在家庭再添1名男丁。

西班牙於周二將在主場鬥阿根廷，這位正選中堅未有因太太剛生B而缺席周一的操練，教練盧柏迪利大讚：「這是開心的一天。拉莫斯出席操練證明了其心理狀態之強，這是我們所愛的。」

佢老婆咁撚正 拉膠生一打都得

同阿朗鬥多

我都係鍾情中女
30-45係黃金年齡
對住d後生妹已經冇性興

唔係拎我下話

世界色情王

oh on! 我的寶貝

屌你老母連狗扑鳩630啦 死廢柴admin做唔撚到野

依家自己bock都得啦

果然係真名王

Bayern Munich chief executive Karl-Heinz Rummenigge insists Poland striker Robert Lewandowski, 29, will not leave the German champions this summer. Rummenigge says he will "take on any bet" that the reported Real Madrid target will be playing for the Bundesliga club next season.

完全封鎖

屌 頂唔撚順隻王騎 煩撚到西 仲煩過當年土方

講到土方好老屎忽咁

小白算唔算一代反皇先鋒

正係知條傻仔考左幾年會考

當年土方

好彩我好young
唔洗做老seafood

死廢老真名王

知你夠young Vinxxxxx Jr.

259

點解我見唔到有完全封鎖

Update左未

我喺app store 見唔到有得update 係咪即係update 咗

Yeah 搞掂咗 ！！再見630

579之後係581
一諗起條傻鳩望住個moon谷住道氣單機個樣就

630單機啦

話說我未完全封鎖佢之前唔覺意click到佢
見到佢仲講緊阿朗有價好賣
食屎啦
佢終於可以永遠消失

咩事咁開心

630已經唔存在了

佢係MATRIX
我地係錫安
唔明我講咩請自摑10巴

我老而不廢

老而不就有你份

把口臭過我

歐冠1/4次回合皇馬vs尤文圖斯的比賽門票與西班牙時間今天上午10點開售，8分鐘後，門票售罄。 ( 阿斯報 )

8分鐘

皇牛

屌佢老母我捕撚住個mon
跟本就冇票 有時一張一張咁放出黎好快比人買左
依家諗緊買唔買黃牛好 $2700到

成日有新reply入到嚟又見唔到留言

i love u 夫斯基 這份愛 太神奇

利雲請你快加盟

Hi bb

Hello

Gay lo moon

I love all real Real

8分鐘，尤文圖斯已經打進三球了，簡單不可思議！

屌你老母?

尊重 ok?

In:
Kane 180m
Dybala 100m+Isco
中堅x1 ~50m
Vinicius

Out
Vallejo
Llorente
Benzema
Bale

臭g

ok

Lewan will not come, can dead heart

Welcome Zidane

kane fuck off ,lewan =one and only

Why not welcome kane?

he is good,but lewan is the fucking best

lewan is bye dog , fuck he mother

if he come he is not bye dog anymore ,james sin is bye dog

黃子華飛有咁難搶咩
我買到喎

真名王

25狗

軒仔難搶d 得3場

永遠互相指罵

The Rock真是好型

夕爺幾時整首會歌比皇區手足唱下咁

屌你老母630，祝你全家比狗屌完即刻比車撞死！

而家扑左你你，唔撚洗再見到你條柒頭皮啦
哈哈哈哈哈哈

齊鼓掌

收皮啦屌你老母630

夏世三
幽幽的看著史坦橋
如同苦候 施丹的招攬

音樂鬼才

果然係Real name king

一負皮，谷住道氣呀

17歲那日不要臉
簽了踢MADRID
球星也有訓練班
我是NIGGA踢巴甲
那些 朗哥 佩狗
都已見過面
後來榮升主將太突然

有冇人知我寫緊邊個

Nigga都係得一個
唔通占屎咩

喜歡朗 別遮臉
任由球迷發現
好好踢
做中鋒要崇拜賓周馬

Ceballos vows 'no one' will take away Madrid dream

Though Dani Ceballos has been frustrated by a lack of playing time after moving to Real Madrid, he is not ready to move out on loan

Though Dani Ceballos expected to play more than he has at Real Madrid following his move from Real Betis, he is not willing to give up on his dream of featuring for the capital club.

The talented midfielder made the switch to the Santiago Bernabeu at the start of the season after an eye-catching campaign with hometown club Betis.

Madrid paid a reported €16.5 million for the 21-year-old, as their transfer policy appeared to focus on players tipped for future stardom.

真皇

掃把佬真係敗喺光頭佬手上

Good luck

我覺得掃把比安76調教下既話一定可以成為一個世界級中場中

希望牙維訓左睇唔到 唔好屌me

Good luck James
Don’t come back Madrid again

安狗死垃圾

都估到牙朗post 會比人bin

聽講比人打反擊狂入 輕敵

牙朗守埋龍咩

成隊戰術問題 圍攻人地唔入比人炒 人地好似4中3入

有人衝上去錫牙朗

我都想

當我牙朗得了

ur baby is 630

你係咪想逼死我

你邊位

公海班人好似唔比人輸波咁

葡萄牙咋 仲用緊中超後衛
你估西班牙咩

Ceballos: Coming on for 30 seconds against Leganés? It was a fu**ed up moment, I went home crumbling but many players would have liked to play 30 seconds for Real Madrid. Next day in training Zidane asked me for forgiveness and everything was solved. [cuatro]

施丹又贏

友誼賽都bin
痴撚哂線

我屌你男友

我冇

公海又抽牙朗鬥志唔反Cup 4球

C巴
一代新星屈服左係光頭閪嘅淫威之下

💧🚬

靜啦25仔

講得好!!

迫害

Now I’m c ba
No more shisha here

幽默感呢家野

甘刀計落幽默感到

跟一隊操返一排體能唔傷再講,一陣黎到變玻璃人又柒多次

飄白左自己先講

o仔染黑

你=黃nigga

基因突變

路明尼加關閉了利雲度夫斯基離開的大門

◆

拜仁慕尼黑主席路明尼加接受《踢球者》採訪時表示利雲度夫斯基在下賽季將100%留隊，他甚至願意為此押上賭注。

“我願意接受任何賭注，羅拔(利雲)下賽季將會留在拜仁。沒有人可以在拜仁不願意的情況下簽下我們的球員。”路明尼加說道。

德國人回顧了在2008年的時候，車路士希望簽下列貝利並開出了8000萬的天價，但是拜仁拒絶了；那時候列貝利剛剛加盟拜仁慕尼黑一個賽季。

利雲度夫斯基目前陷入了與列貝利當時同樣的情形，外界盛傳來自皇馬的秋波。利雲炒掉了他的舊經理人，令轉會傳聞更加熾熱。但利雲與拜仁之間的合同要到2021賽季到期，合同中並沒有買斷條款。

專心追傾

好波

唔反拜了

傾要追
拜要繼續反

拜狗是死有餘辜的

因為年年歐連都炒爺爺

安76炒完爺爺10:2輪到自己被炒

覓膠對爺爺真係好忠心

奧迪加特：“我希望完美的完成賽季，然後回皇馬”

◆

馬田·奧迪加特在16歲的年齡加盟了皇家馬德里，挪威小將還沒有準備好，本賽季他繼續被皇馬外借列海倫芬，出場25次攻入了2球並有1次助攻。

目前，奧迪加特正隨國家隊征戰，在與澳洲的比賽中他上陣踢了12分鐘。被問到他在皇馬的未來時，奧迪加特表示：“我希望盡可能以最好的方式結束本賽季，然後今年夏天加入皇馬季前備戰。讓我們看看到時候會怎麼樣吧。”

挪威中場小將希望在今夏融入皇馬，但他也不否認可能存在再次外借的可能性：“還沒有最終決定。繼續外借？有可能，不過現在不是做這些決定的時刻。”

不論怎樣，奧迪加特希望能在球場上繼續成長：“我一直說，最重要的是上陣時間。我想要找一間球會，能夠讓我在頂級的水平上出場踢球。”

奧迪加特也表示，他並不後悔外借到荷甲聯賽：“我不會後悔這個決定，我很開心。我知道我必須有耐性，因為皇家馬德里是世界上最好的球會。”

佢狗黎

有報應

O仔啲視野係幾好

法國人=高尚人種

好撚爽 630係咁單機無人理佢

收到風U冇封到630

等緊機會攬返630上黎
可惜你攬我都睇唔到

凡事太盡 緣份勢必早盡

留有餘地既人註定失敗
兩個實力差唔多既人隻揪
勝負既關鍵就係邊個更加轄出去

我都無完全封鎖佢 睇到佢自己好努力咁單機就覺得好撚爽

FIFA 18 best strikers: Top attacking players in FUT after ratings refresh

Chelsea's Eden Hazard not thinking about future with World Cup on horizon

Eden Hazard has said he is "good" at Chelsea and "for the moment, I'm there" despite speculation over his future.

Belgium international Hazard is under contract at Stamford Bridge until 2020 but has been linked with a move elsewhere.

He has previously indicated that he would welcome a switch to Real Madrid to play for Zinedine Zidane, also suggesting he would be open to a reunion with former Chelsea boss Jose Mourinho at Manchester United.

Hazard, who voiced frustration at the manner of Chelsea's recent defeat at Manchester City, told RTBF he remained focused on his club's Premier League and FA Cup campaigns.

"I have always said I have two years left on my contract, that I'm good there," he said ahead of Belgium's friendly against Saudi Arabia on Tuesday.

"There are two months left of the Premier League, perhaps the FA Cup.

"After that, I'll have time to think about the World Cup, and then there's the holidays. For the moment, I'm there, as I have always said."

no

Welcome Kane了

痾煙傾thx

真皇奧燒係英超6強 playmaker排第二
去英超浪費左佢

LMAO組合

賓周強好多

Welcome Kane!!!!!!!!!!!!!!!!
Fuck yeah!!!!

見到啲#冇啦啦skip左一兩個

要埋Eriksen

莓清請振作

我屌你老母 利雲呀

臭雞！

成30歲黎到養老

利雲可以再戰五年 你識d咩

Kane可以戰10年

不了
占士勁佢幾皮

胡說八道

Really

我睇得出kane 只有三年高峰 利雲五年 lewan win

ON撚9傳人

我諗除左因爲你係熱狗之外 無可能有皇會唔係想kane嚟

佢同月狗一伙

因為利雲先係最勁 年齢並唔係問題

真係幾似

Real Madrid want to sell 2 or 3 players who will bring in significant cash with the probability being Bale, Isco and Kovacic. While Ceballos, Llorente, Mayoral, Achraf & Vallejo will sit down with the club to plan their future with most of them likely to leave. [as]

Roma’s goalkeeper, Alisson (25), is the top name in Real Madrid’s list ahead of De Gea and Courtois. He was offered by his agent to Real Madrid a few weeks ago with strong points: his price (€50-60M), easy to leave Roma and easier to get than De Gea and Courtois. [marca]

死佩狗郁高仔
食撚屎

Welcome Alisson

賣高仔
哩家肯做dirty work 得高仔米路
又唔大牌
摩迪又老
搞撚好中鋒位先啦屌

有咁醒仲係佩狗??

屌 好撚似啲弱智仔

皇馬依家係咪好撚唔掂，次次d買人新聞都話要賣n條友籌旗
近幾年d錢比佩狗光頭佬落晒格呀？

佩狗在下很大盤棋

FFP?

似你條命
我眼光好30倍

因為要出糧比臭jer佬,Andrej同佩狗打手

摩狗要賣普巴出糧比你

占士就算吧啦

一早講左啦 d人仲成日話大把錢

利雲就算吧啦

bye james

球賽中
占士的遠射會傾城

用占+$換利雲

牙維支持利雲ok?

他十卜LKK

咁冇野了

那我也不再挽留藍尾人了

welcome Kane, Dybala, James!!!

Welcome James !

James Harden

Thank you and goodbye

如果皇馬今年夏季轉會買到Dybala,Kane,Hazard,ddg,Alisson其中一個，我抄撚曬呢個post嘅user名

當然有啲user睇唔到就唔抄

睇黎你好想抄

買撚到咩，睇死咪又係聲大大冇貨賣

應該抄撚硬

再買埋世界盃神射手

跟機 以上5個 一個都買唔到既話 我抄

如果皇馬今年夏季轉會買唔到Dybala,Kane,Hazard,ddg,Alisson其中一個，我抄撚曬呢個post嘅user名連所有留言

當然有啲user睇唔到就唔抄

天地玄黃 宇宙洪荒
日月盈昃 辰宿列張
寒來暑往 秋收冬藏
閏餘成歲 律呂調陽
雲騰致雨 露結爲霜
金生麗水 玉出崑岡
劍號巨闕 珠稱夜光
果珍李柰 菜重芥薑
海鹹河淡 鱗潛羽翔
龍師火帝 鳥官人皇
始制文字 乃服衣裳
推位讓國 有虞陶唐
弔民伐罪 周發殷湯
坐朝問道 垂拱平章
愛育黎首 臣伏戎羌
遐邇壹體 率賓歸王
鳴鳳在樹 白駒食場[1]
化被草木 賴及萬方
蓋此身髮 四大五常
恭惟鞠養 豈敢毀傷
女慕貞絜 男效才良
知過必改 得能莫忘
罔談彼短 靡恃己長
信使可覆 器欲難量
墨悲絲染 詩讃羔羊
景行維賢 克念作聖
德建名立 形端表正
空谷傳聲 虛堂習聽
禍因惡積 福緣善慶
尺璧非寶 寸陰是競
資父事君 曰嚴與敬
孝當竭力 忠則盡命
臨深履薄 夙興溫凊
似蘭斯馨 如松之盛
川流不息 淵澄取映
容止若思 言辭安定
篤初誠美 慎終宜令
榮業所基 籍甚無竟
學優登仕 攝職從政
存以甘棠 去而益詠
樂殊貴賤 禮別尊卑
上咊下睦 夫唱婦隨
外受傅訓 入奉母儀
諸姑伯叔 猶子比兒
孔懷兄弟 同气連枝
交友投分 切磨箴規
仁慈隱惻 造次弗離
節義廉退 顛沛匪虧
性靜情逸 心動神疲
守眞志滿 逐物意移
堅持雅操 好爵自縻
都邑華夏 東西二京
背邙面洛 浮渭據涇
宮殿盤鬱 樓觀飛驚
圖寫禽獸 畫彩仙靈
丙舍傍啟 甲帳對楹
肆筵設席 鼓瑟吹笙
升階納陛 弁轉疑星
右通廣內 左達承明
既集墳典 亦聚羣英
杜稾鍾隸 漆書壁經
府羅將相 路俠槐卿
戶封八縣 家給千兵
高冠陪輦 驅轂振纓
世祿侈富 車駕肥輕
策功茂實 勒碑刻銘
磻溪伊尹 佐時阿衡
奄宅曲阜 微旦孰營
桓公匡合 濟弱扶傾
綺迴漢惠 說感武丁
俊乂密勿 多士寔寧
晉楚更霸 趙魏困橫
假途滅虢 踐土會盟
何遵約法 韓弊煩刑
起翦頗牧 用軍最精
宣威沙漠 馳譽丹青
九州禹跡 百郡秦并
嶽宗恆岱 禪主雲亭[2]
雁門紫塞 雞田赤城
昆池碣石 鉅野洞庭
曠遠緜邈 巖岫杳冥
治本於農 務茲稼穡
俶載南畝 我藝黍稷
稅熟貢新 勸賞黜陟
孟軻敦素 史魚秉直
庶幾中庸 勞謙謹敕
聆音察理 鑑皃辧色
貽厥嘉猷 勉其祗植
省躬譏誡 寵增抗極
殆辱近恥 林皋幸即
兩疏見機 解組誰逼
索居閒處 沈默寂寥
求古尋論 散慮逍遙
欣奏累遣 慼謝歡招
渠荷的歷 園莽抽條
枇杷晚翠 梧桐早凋
陳根委翳 落葉飄颻
游鯤獨運 夌摩絳霄
耽讀翫市 寓目囊箱
易輶攸畏 屬耳垣牆
具膳喰飯 適口充腸
飽飫亯宰 飢厭糟糠
親戚故舊 老少異糧
妾御績紡 侍巾帷房
紈扇圓潔 銀燭煒煌
晝瞑夕寐 籃筍象牀
弦歌酒讌 接杯舉觴
矯手頓足 悅豫且康
嫡後嗣續 祭祀烝嘗
稽顙再拜 悚懼恐惶
箋牒簡要 顧答審詳
骸垢想浴 執熱願涼
驢騾犢特 駭躍超驤
誅斬賊盜 捕獲叛亡
布射遼丸 嵇琴阮嘯
恬筆倫紙 鈞巧任釣
釋紛利俗 並皆佳妙
毛施淑姿 工顰妍笑
秊矢每催 曦暉朗耀
琁璣懸斡 晦魄環照
指薪脩祜 永綏吉劭
矩步引領 俯仰廊廟
束帶矜莊 徘徊瞻眺
孤陋寡聞 愚蒙等誚
謂語助者 焉哉乎也

Rip

你唔反包皮

Lm

呢5個其中一個買唔到就抄

唔好扭曲我意思

Welcome all

You only Welcome 630

你自己話既 買唔到個list其中一個就抄
買哂2個龍門

如果皇馬今年夏季轉會買唔到Dybala,Kane,Hazard,ddg,Alisson5個當中其中一個，我抄撚曬呢個post嘅user名連所有留言

放心 全部都會黎

冇錯

死拜狗想燈走晒啲人

He only welcome James

如果用Isco+$換dybala 有幾多手足會支持

唔支持個D唔係皇迷
係純粹迷ISCO

Agger

即時有負皮

如果戈侖比亞人加錢又如何

哥倫比亞人價值負數

迷戈黨話戈侖俾亞人世界上最佳攻中

願🇨🇴人德國旅途愉快

如果占+$換利雲 唔支持唔係皇迷 係純綷迷占

世界第一攻中典會玩唔掂德甲

各取所需 哥國人可以有更多上陣時間 皇馬亦可得到一名世界級中鋒

利雲行開啲啦，開老人院咩
有幾個好似牙朗咁33仲keep 到，攞成億去搏 不了

岩

佢鍾意開D老野

All in頃了

Colombia人合共上陣27場貢獻4入球9助攻 完全適應新東家了

今時今日一億算得d咩 半場kane都買唔到 唔覺得有咩搏 利雲身體質素好 唔會咁易收皮

9助攻

岩
所以利雲留隊

其實我就唔反對買kane 不過問題係冇三億唔洗諗 佢自己又忠心 點解唔直屌利雲 又有占士做籌碼 加上我相信佢柒極都仲有三年玩下

James 拜甲踢左 1198分鐘 4入球7助攻
機師 西甲踢左1147分鐘 一樣係4入球7助攻
機師

那麼哥倫比亞人係真馬還有位置嗎

但年紀大真係一個好重要嘅考慮因素
利雲勁牙傾一個層次，如果50m就抵買，就好似當年vps過獌踢一年都夠皮
但講緊成億，話就話唔算得乜野，但dum成億落去買個細牙朗幾年嘅人，破牙朗個紀錄，都幾影響士氣
加上一上到3字頭身體質素會下降，繼而影響表現，又要適應，三季貨仔先值到一億

牙傾其實都爆發左兩季三季，係熱狗都搵到食，再去高一個層次嘅球隊對佢應該有好大幫助，當然用over 100m嘅價錢買佢都係一個賭博

純個人感受：利雲入過皇4粒 ，不了

我決定放下利雲一排 以為改口號

Welcome Dybala Oh my love

頃既未來發展會比波蘭人好

Not Welcome 🇵🇱forward

宣布吧 拜仁慕尼黑隊 買斷那借將

分化

仲有人回應數字人

宣布吧 雲加續約 再戰十年!!!

你樓上?
唔怪得怪怪地唔知UP乜
咁FULL BLOCK埋了

禾凡事永遠留一線

你25狗牆頭草

James 回歸我夾道歡迎👏

果個都係弱智仔黎

傻鳩

正皮左

邊個QUOTE我BLOCK邊個

加返D標點先:
邊個QUOTE (630),
我BLOCK邊個

教下鳩白啦

完全封鎖呢個功能真係好正,第一個係肥絲,第二個係數字人

外國網站評估五大聯賽球員 巴塞隆拿最多人入選C朗美斯各奪第一

不同球員之間的實力一直都是球迷爭論不休的話題，有外國網站就為歐洲五大聯賽(英超、西甲、意甲、德甲和法甲)的球員進行評估，受評估的對像需要最少在八場聯賽上陣，每場最少45分鐘。之後再根據六個要素進行評分，分別是：Rigour、Recovery、Distribution、Take On、Chance Creation 以及Shooting，主要就體能、射術、用球技巧和防守智慧等進行評估。

▼評分的六種要素

前鋒：

C朗拿度(Cristiano Ronaldo)現時在皇馬肩負搶點責任較多，將他放在前鋒比較亦算合理，他就成功在今次前鋒位置的評估上登頂。C朗拿度今季開季表現不佳，讓球迷擔心他真的受年齡影響狀態下滑，不過最後他成功反彈，現時在聯賽上陣23場射入22球，而希古恩(Gonzalo Higuain)和哈利卡尼(Harry Kane)就緊隨其後排第二三名。

防守中場：

評分最高的防守中場是效力皇家馬德里的卻奧斯(Toni Kroos)，他是今個評估中與第二位差距最大的球員相差3.8分，他一直是皇馬陣中轉守為攻的重要一員，今季每場平均2.2個攔截，而且傳球成功率達92%，交出6個助攻和每場平均2.3次關鍵傳球都是隊內最高。除此之外，熱刺和巴塞隆拿都有兩名中場球員都有入選，分別是丹比利(Mousa Dembele )和迪亞(Eric Dier)，以及布斯基斯(Sergio Busquets)和拿傑迪錫(Ivan Rakitić)。

仲敢話我眼神防守

finished ronaldo

得啖笑
龍門個排名第一係LLORIS

They are權威

買迪維積la diu

好似好玻璃

Zidane working on Benzema's form

This international break has given Real Madrid coach, Zinedine Zidane, the perfect opportunity to work specifically with Karim Benzema and polish up his form.

Benzema on 11 assists for the season as a whole, which has him second at Los Blancos in 2017/18 with Lucas Vazquez the only player better placed, with 13.

17/18, Muscular problems, Jan 28, 2018-Feb 3, 2018, 6 days, 2 games
17/18, Tear in the abductor muscle, Sep 20, 2017 -Sep 30, 2017, 10 days, 3 games

好咗好多啦今季

據《馬卡報》報導，羅馬門將Alisson已成為皇馬今夏門將引援的首選。

Alisson在近幾週的時間裡被推薦至皇馬，羅馬門將之後逐漸成為皇馬首選的原因有三個，除了他本賽季出色的表現，他的轉會費、他的工資以及羅馬放人的難易程度，這三項都比引進迪基亞或者古圖斯輕鬆。

《馬卡報》稱Alisson的轉會費大概在5000萬-6000萬歐元左右，皇馬高層不願意為一名門將花費超過1億歐元的轉會費，Alisson的工資也遠低於迪基亞及古圖斯，西媒稱比利時人要求大幅漲薪，而且他認為自己將會留在倫敦。

屌你老母 kepa又唔買

屌你屎忽

有1米92
Welcome

依個仲勁 希望世盃前買到

垃圾
DDG comes

難d

今晚巴西對德國 睇下佢勁唔勁先

唔係你...

快點強姦我

王

吉月

welcome kane

撐

M洛=漙儀=人球=性無能

Gay

朗 傾
世三
占 腳
米路
求其四個
呢個陣我敢講勁到癲！！！

=james

ho ball

唔好話西甲
呢個陣拎去打籃球都贏到NBA冠軍

叫曬d分身上黎做乜

好過你係到同數字人公然囇恩愛

你老婆係肥閪

oh

on

你寶貝係男人

希望各位唔好對我老死鳩白去咁盡
佢好易崩潰的

好，比面主席你 決定今日唔抽鳩白水

自己同自己講野做乜蔥

Kane done diu 未？

煽動緊kane罷訓
想比少d錢

明白 我都尊重佢嘅選擇

你講你既寶貝？

yc淨係同男朋友講野

數字人都係

又欺凌鳩白

收撚皮啦你

Theo

有無牙辛 Gay屍

成班都無人性⋯⋯
圍埋恰個弱智既⋯⋯

歐戰決賽下季後備增至12個

【體育】由下季開始，歐洲賽決賽的後備名單，會由7個增至12個，讓各隊調動時更具彈性。

歐洲足協（UEFA）周二宣佈，歐聯決賽、歐霸盃決賽、歐超盃由下季起，球隊可提交23人出賽名單，換言之，板櫈上會出現12名後備球員；而且一旦決賽進入加時，各隊可額外多1個換人名額，即合共換4人。

比賽時間方面，UEFA確認由歐聯附加賽開始以至決賽，都會由格林威治時間8時開波，相當於香港時間凌晨3時或4時，比目前的開波時間延遲15分鐘，相信各位球迷要做好捱眼瞓準備。

不過，在分組賽的每個比賽日，各會安排兩場比賽在香港時間零時55分或凌晨1時55分開波，提供更多選擇予球迷，直到最後一個比賽日，所有比賽才會同時展開。

球員註冊方面，當歐聯和歐霸盃分組賽結束後，球隊可自由增添3名新兵，與主流聯賽制度同步。而且，這些新兵可以在同一季為2家球會出戰同一個歐洲賽，即是說不會再出現菲臘比古天奴未能為巴塞隆拿踢歐聯的情況。

98唔算弱智既，係on9姐

邊個再串鳩白就等於同我對著幹

我好似愛上左婉容
可惜我遲左100年出世

我地有會歌未？

迷沾會歌?

靈感冇得強求

皇區會歌

大家以後可以唱住歌睇波了

我擅長悲情歌多d
因為我既一生都係身不由己

有故事的人

u=溥儀

例如迷占

五月仔又兩粒

辛2助攻 伊1入球

左辛右伊

光頭佬迫害我伊
明明打右邊都勁, 幾場冇正選

唔出施華D反擊勁過依家皇馬
好心西班牙咪鬼尻搓啦

亞軍庭搞笑

isco hattrick 咁都賣`

賣佢老母閪咩

西班牙個戰術好撚夾isco
光頭佬唔識用

佢係現今中場top 5 唔明賣佢做乜撚野 只要戰術夾返就得

阿朗越老 isco越重要
買隻前鋒其實就夠
靠賓周死撚硬啦

一入波就播歌好似主場咁

回收james=解決所有問題
if no james!? will no champion！

國家隊17年到依家12場入8球

無咗伊斯高順好多

好撚嘔心 有d人之前踢得好就j
而家表現差少少就話賣

仲未計佢已經留左皇馬咁耐 佢打得差可以屌 佢唔傳可以屌 賣佢我真係想問做乜尻

仲有佢倒戈入波助攻咪撚叫春就得 isco isco 好勁 咁撚樣

勁到

我們浪費了isco

賣isco=唔sick波

ISCO正仆街

撚狗咁撚

Benzema, Modric, Theo, Llorente and Casilla joined Castilla in practice today against Argentina U20 team. Castilla won 6-1 with Benzema scoring 4 goals. [marca]

賓施馬勁啲

Isco牙辛

我伊
前幾頁仲有人話賣佢

扭低兩件 好撚癲

支持西班牙新生代上位

好勁牙好勁牙

想要？

屌我未

艾歷臣勁啲

THIS CHING HO LUN串

isco asencio係未來
c丹真係要參考下spain個踢法黎改造皇
btw西班牙個17號幾勁

係 鳩白幫我

有未來
正！

你唔肯屌我點幫......

熱刺有未來D

我地嘅關係唔係建築係肉體上

所以熱刺首名出線

不過要轉踢451
牙朗單箭 以而家個態可以一試
清左條賓周買個單前後備
eg 個17號 應該都唔錯

邊個17 號？

ASPAS

Fail咗啦

已經30
Alberto仲係25

今季又唔見isco係皇踢到咁生猛

證明教果個唔掂

買黎做後備
過幾年c朗退就買Kane/嗰時最勁嘅後生st

光頭佬

1001